有冇人鍾意aimer (2)

估唔到會開到2

個日買佢無比過呢張我
個地址同名都係填係白色單個到
仲要佢會搣走
我連yamato 個張都無
好驚呀

我都冇啊 我係比番佢之前影定

可能未交貨去yamato 姐

開左吹水台之後就無曬人

Scarlet version 嘅after rain 好好聽

我都覺

講真全部都好聽

好想開返去動漫台

冇留意到開咗去吹去台
重新開到